criminal police staffs

Criminal police staffs are criminals

Protestors are not criminals